一人幾部覺得係近年最靚嘅手機

一定係se!

等到幾時

S10e

柒到呢

樓主第一張

x靚啲，好圓滑

上下唔對稱

p10唔靚咩

打手多到呢

Ching 一句打手就駁回所有意見 不如你講埋佢啦
我自己就用緊iPhone 8太空灰嘅
S10e上手個size根本就係一種iPhone早期發展嘅美學要求 iPhone起初嘅idea都係一隻手可以掌控到成部手機
講到個infinity-O display 當然有人會話個前置鏡頭好撚柒
但個人對比返OPPO嗰個前置鏡頭—熒幕比例嘅trade off
我都會選擇返係infinity-O 起碼唔會有個自己伸出嚟嘅前置鏡咁柒

問題係上下唔對稱

咁...sorry囉

我覺得係iphone 8 金色
好有貴氣咁
但我自己用xs

問題係真係唔靚囉

敢問邊到上下唔對稱?

點睇都唔對稱喎ching

身為啲朋友都覺得柒，只係話部機好輕又可以單手掌控係幾好。個前置鏡頭又係搞笑

咁又唔係7嘅

Se2

可能淨係我同我啲朋友覺得柒啦，但只少唔會係靚先

s8,上下完美對稱

前面上下唔對稱
後面左右唔對稱

我覺得P9 靚過p10 ,特別係酒紅色，香港冇得賣。日本有

痴線 一定係SE2喎

額頭同下巴位除咗iPhone 6/7/8會相對對稱(螢幕比例), Sony闊額頭下巴
近年既手機追求全螢幕，而普遍android手機喺造全屏技術上都仲唔可以完全去哂下巴，我諗如果你要講手機正面對稱比例的話，一係就一啲國產機用升降前置鏡頭做到98%以上佔屏比，都可能會滿足到你所謂既對稱感。一係就繼續iPhone 8 或者Sony 咁既設計就可能啱哂你喇

S8 S9系列

邊部手機係連登唔會畀人屌？

黑底雙鏡冇凸出，配酒紅，高品味到。所以只係歐洲同日本出，香港廢青淨係識三叔爛果

0正評

my personal list:

iPhone 5c (2013)
Vega A870 (2013)
LG G Flex 2 (2015)
Huawei P9 (2016)
Samsung A3 A5 A7 A9 (2016)
Samsung S10e (2019)

S10, oneplus 6t

唔係apple 同 大陸機

我都想知

前面唔對稱？

p10個型靚啲， p9方得嚟太薄

白色P 30 pro，
近期覺得最靚

出都未出

唔睇牌子，真心靚

玫瑰色se

個鏡頭比例太大，華為嘅顏值顛峰應該仲係mate 10, p10嗰期

iPhone 6

我知大陸機實比人屌, 不過真心覺得靚

個人認真係iPhone6,7,8

山寨機有乜靚唔靚可言

華偽得個抄字
Sony上古產物
Pixel奇醜無比

4-5 年前

唔關大唔大陸機事，我唔反大陸機都覺得醜

7，8靚，6不了

離遠都feel到陣毒味

s10
利申用緊s10+ s10係好睇啲

雖然用緊但真係唔靚
係個系列界面就返叫做可以

你望真啲，上下真係對稱？

你第一部都貼得上黎就知你bad taste

SE 2

iPhone 7 jet black

P10有咩唔靚

下巴多到傻

5s囉咁都要問

M8, M9三下巴 但M8都幾型仔

唔多解釋啦

坦白講 P9靚過P10

XZP

係5s 金 / 5 黑
都未到se
無咗條金屬切割反光邊

pixel 3個背幾靚

覺得s9plus幾靚
好過s10穿窿鏡頭

唔一定要完全對稱先靚嘅

引到幾多支那機打手出黎

Sony真係靚

伏機，
但個樣真心靚。

呢世唔好望正面囉

後面左右點對稱？

前面m額都算
後面突鏡頭仲要紅綠燈咁嘅樣
唔明點解可以咁樣衰
好似一塊磁石黐咗上去咁
邊位完全冇過渡

樓主你啲審美好似有啲問題喎

S8

我自己用iphone 咁多年， 真係得htc 同某幾部sony 係外形上吸引到我想轉會， 其餘都係機海倒模樣或者似異形既pixel 咁， 三星根本不值一題

第2,3,4部都各有各style而係靚嘅
係嫌pixel 2 個鏡頭閃光燈擺位有啲怪
pixel 3 比較好

但第1部
前面抄iphone又抄得唔靚唔講
後面個style勁濃大陸土豪味
唯一可取係青綠色唔錯

讚=打手？

5s, xzp

SE2

iPhone 5s black

Note 7

u11+
對上一部覺得完美既係nexus 4

鏡頭放中間

樓主連S10少少下巴都嫌部機上下唔對稱，竟然會話iPhone X 靚

咪係囉
完全捉摸唔到佢嘅審美觀
s10 再樣衰極都靚過iPhone x啦
個人認為只係後面鏡頭design唔太靚
其他完全冇問題

日本D機成個尿袋咁 有咩咁靚

柒到仆街

樓主啲機上下夠唔對稱
選擇性失明

HTC M9 concept 機

LGV10
樣靚、大moon 、相機影相靚、 聽歌正

一個月後...燒底板，拎上CS話冇得保，要整貴過買過部，建議我唔好要。
現在永久blacklist LG

用返3.5吋mon啦

S10+

毒撚啲口味係特別啲

v10靚

zenfone5

3310

近廿年算唔算近年? 我覺得當年7110, 7610, 8810, N90, N93, N95都好正

最靚係4s

可惜出m7後 打後好多部都係m7樣 定左型

Sony Omni balance series

肯定係8850

全部都係求鳩其
請問有咩設計

我成日拎黎照鏡

靚機+靚mon

2014年出嘅手機

2013年

純粹睇樣我覺得有呢幾部

Moto X (2014)

Essential phone (2017)

Oppo Find X (2018)

me too
LG qc真係唔撚惦，但V10個樣都叫靚仔

呢部野出果陣個個都話樣衰

Ip se

我想要返熊貓呀

成塊鏡咁都靚?

Samsung note9我覺得真心靚啵

pixel 3 手感加樣都好靚
一係就s10/10e
接受唔到m額

鏡頭擺中間好核突

xz2之前嗰啲

成部z ultra 咁

我想要pixel 1 隻藍色

HTC M7

Lumia 920,如果唔係行window...

2嗰隻最靚

好撚柒

屌你老母華為

當年用過，好好用，係電差D，條邊幼度到今時今日仲係數一數二，好難想像2013年已經可以做到咁幼，睇返 iPhone XR 真係得啖笑

HTC M7又冇
Iphone 6又冇

nexus 5

我部仲用得,不過細電真係好大嘅弱點
除咗窄邊,個金屬框都好好j

各花入各眼，靚既野好主觀

唔知有生之年有無可能由官方出部透明機身

到而家都覺得arc s 靚過而家sony d 機

人地國共產黨國麻